---
title: "Официально начат поиск интернов для работы над эргономикой"
date: "2011-02-02"
---

Компания _Man+Machine Interface Works_, сооснователь которой, Петер Сиккинг, стоит за всеми улучшениями эргономики GIMP в последние годы, теперь уже официально приступила к поиску двух интернов для работы над программой.

Интерны будут работать над эргономикой GIMP под руководством Петера в Берлине и как участники проекта GIMP смогут слетать на [Libre Graphics Meeting 2011](http://www.libregraphicsmeeting.org/2011/) в Монреаль (10-13 мая).

Интернатура продлится от 3 до 6 месяцев. Поскольку работа будет вестись над открытым проектом, результат можно будет свободно добавить в портфолио. Все подробности изложены в [полном тексте объявления](http://mmiworks.net/eng/aboutus/jobs.html).
